# DIO - Santander 2024 -> Backend com Java

## Sintaxe - Desafio

Vamos exercitar todo o conteúdo apresentado no módulo de Sintaxe codificando o seguinte cenário.

1. Crie o projeto `ContaBanco` que receberá dados via terminal contendo as características de conta em banco conforme atributos abaixo:
2. Dentro do projeto, crie a classe `ContaTerminal.java` para realizar toda a codificação do nosso programa.

###### Revise sobre regras de declaração de variáveis

| Atributo  | Tipo     | Exemplo
| --------- | ---------| -------
| Numero    | Inteiro  | 1021
| Agencia   | Texto    | 067-8
| Nome Cliente | Texto    | MARIO ANDRADE
| Saldo | Decimal |237.48


###### Revise sobre terminal, main args e a classe Scanner
2. Permita que os dados sejam inseridos via terminal sendo que o usuário receberá a mensagem de qual informação será solicitada, exemplo:

* Programa: "Por favor, digite o número da Agência !"
* Usuário: 1021 *(depois ENTER para o próximo campo)*

###### Revise sobre concatenação e classe String com método concat

3. Depois de todas as informações terem sido inseridas, o sistema deverá exibir a seguinte mensagem:

*"Olá [Nome Cliente], obrigado por criar uma conta em nosso banco, sua agência é [Agencia], conta [Numero] e seu saldo [Saldo] já está disponível para saque".*

Os campos em [ ] devem ser alterados pelas informações que forem inseridas pelos usuários.
